民建聯推出海外定居綜援計劃未？

即係好似福建計劃咁，全部資產收埋海外唔計，食香港綜援

諗得過

強烈要求「福建計劃」先擴展至台灣省，再到全世界，因為宇宙是中國的